［LOL] S10世界賽討論區 (588）

輸了 冇傷

輸ban pick 無計

PSG輸啦

狼味

byebye PSG

組裝車點拉扯打逆風 ff啦

ON9到依家都唔出重創

後期唔會殺得死swain

呢個陣冇撚得打啦

輸左啦

熊到底要留大留大幾時

屌morello呢

完全冇傷害

真斯溫入去一打五

冇啦始終UOL係勁一班

draft 到咁實輸LA

應該避戰等ekko有三大件的

GG

留唔留都冇分別啦

psg真正實力, 算係咁啦

第２名要打ｂｏ５先出到線？

咪又係要輸

冇得打 球女屈

球女等你黎開大就得

咁衝入去都係打得一半血

打Unicorn唔ban人馬

用LGD 表情咁串

做咩咁急

LGD= lol greatest disappointment

要打好多場

lgd牌

PSG個陣除左EEKO靠咩打傷害

鬥farm，一樣過唔到肥咗嘅斯溫

嬴左唔串等幾時

冇 全部食%傷

咁串

跳落去隻AD就唔洗就住就住打

UOL太坦

依加真係要等開戰秒球女

gadget

PSG會唔會連一隻SUPER MINION都打唔死

隻隻都咁坦

其實PSG夠坦啦 問題係輸出角你簡Ekko同Jhin打撚咩

三兵營了

3-1

已經冇得打

剝光豬

今鋪連燈仔燈唔到了

真係無計 選手問題

仲話psg個陣唔夠打
頭先輸6,7k打團都係55波
如果中期頂住個波頂到35分鐘經濟差距唔大先有得打

唯有希望U記救世

守女

實力上面差距唔算話好大
係個陣純粹幫人R痕

u記幾時可以打

Dee 0死 問題真係冇傷

火龍唔應該揀熊

盡左力啦

Unified 幾時先出得

中期打得差 大家都一條龍一隻蟹 第三條龍果波輸多左

真係輸BP uniboy同hanabi都揀坦 輸出點太少

俄佬太坦，打唔到

輸俾uol 合理

個陣問題

揀熊仲要輸線變左冇用

2-1 姐 仲有機首名

聽日

冇諗過uol真係咁勁

睇個勢要4-0了

爽
逼害lgd

都唔係坦係真係冇傷害

等U記回歸

L支D仲未發力
好似等S11 先發

BP柒都冇計 連教練都未出得

玩全坦熊仲有撚輸出咩
上中都出坦 AD係燼

一轉台睇LS又係到mald

唔緊要啦 下場bp好d

想問如果UOL同PSG 都係輸一場
但UOL贏對賽
咁係加賽定係UOL直接升

隻斯溫無解

Uol 3-1 psg3-1 都係次名

雖然話PSG冇輸，但KILL數埋單一樣
有冇地方可以睇到比賽啲數據？想睇dps

dee有幾波都唔敢輸出，不過都唔係輸佢嘅

UOL要輸2場先得

我覺得係空月miss太多smite先輸

加賽定UOL直接進

其實真係難打 隻燼比人馬一波就打殘
殺隻人馬又好慢
正面戰場靠top同jg唔夠傷

除非uol輸曬之後嗰兩場
如果唔係最多第二名

bo1 但UOL pick side

要打bo1加賽

EKKO 呢場兩次重輸 唔係唔會咁劣

uol贏

uol 打lgd 如果lgd嬴左就做水鬼

UOL似會輸俾L支D

跌落第二 好危險
有機會同MAD打bo5

今年啲外卡睇落都唔差
好有觀念

UOL一定贏

聽日打R7 同 LGD

應該4-0

無la 隻熊見勢色唔對路轉咗玩坦

隻熊出三相既話或者

可以係中期帶走隻球女

燼既輸出空間又小 中路Zett又無力既
得JG先有d傷害

可惜

咪亂講 啱啱英文台開場前講咗tie係打多場bo 但UOL可以pick side

如果3隊3-1咁點

呢隊打lgd會唔會零封

直接升

人馬幫隻上贏線
熊贏線出黑切冰拳打到惡魚食屎

唔輸嘅話 lgd第五名出局好樣衰㗎

其實小組賽唔計外卡其他都好勁，你唔Bo1偷雞攞首名出線我覺得都差唔多收皮。

係咩 琴日有巴打fake我

Okok 咁加油
其實有得打
但bp真係差
如果拳佬比kawing玩
中路出個Hyper carry唔會咁慘

呢場最尾仲要揀牛
呢場根本唔缺開戰

因為今次打一round
所以同分會打tie breaker
之前贏果隊有得揀藍/紅

第一波比球女大技暈左 巴龍果波先係重輸

2邊實力差唔多
uol個陣中期打團有優勢
psg個陣後期打團有優勢
psg中期頂唔住uol壓力打輸團輸巴龍拉開經濟差距導致撐唔到後期團戰

真咩 今年改咗賽制
應該幾精彩

LGD要對住mad lion 唔知夠唔夠打

有U記可以一戰

u記出番場 會好pick好多

就係知kawing唔識玩拳佬sup 先出唔到呢招

第2唔係打另一區第3咩

LS講緊乜9 聽唔明,
psg 5v5 贏?

兩隊都垃圾

想防人馬衝排？
不過無傷好似嚴重啲

第二打另一組第3/4 BO5贏個隊

望就望lgd贏uol
睇下U記返嚟再打uol
到時可以揀carry型ad

而家好似唔興ap傷害型support

為咗救psg，LGD vs UOL一定要為LGD加油

bugi twitter講
私たちが明日LGDに勝てばLGD脱落だね。

同組3&4先打bo5
贏個隊同另一組第2打bo5
贏個隊出線小組賽

你識唔撚識架
Lgd下次發力係s15啊

如果第二 應該會對澳洲或者火雞

A組第二 打B組第3名同第4名嘅Bo5 勝方
B組第二 vice versa

可能擇隻潘森幫手分輸出仲好

不過都係個句選手角色池太低 就做唔到呢樣野

呢場PSG COMBO到其實有得打
但冇接到過

咁睇 tl 同 uol 首名 冇問題啦

Uol後期無ad
Pag要贏要拖到燼如果4件大裝或者6神

第二隻大蟹咪打左波靚既

日本仔真係有機
不過中韓都同日本有仇
Lgd應該出盡奶力打

如果kaiwing識玩sett 咁中路就可以pick carry角

等U記返黎
打斷你隻角都得

如果加賽贏唔到 打bo5就難講

Uol連食兩條龍果波其實都幾冒險

真心覺得唔係佢哋打得差
對面個陣咁坦 你重創又冇 兩個輸出位切坦又唔勁
前期拉開唔到優勢只不過係慢性自殺緊
去到後期除非UOL自己失誤
如果唔係好難贏

Laure為咗我換咗衫，衰女又勾引我

uol vs lgd
要支國輸定香港贏

日本仔都shit talk?

香港贏for sure

要賭lgd嬴 打加賽

吹到咁大？
人哋dee真心唔差，呢幾場冇乜大失誤
反而U記之前成日暴斃

聽日係咪變番正常選手？

前面唔係重輸預示者會差好遠
之後條龍又重輸 仲要大都冇開就死握埋冇巴龍

LGD is the imposter

不了
比PSG同UOL打加賽仲好
點解要支持支那??

聽日AD正常返

咁至少下路一定好撚好打先

mad lion可能唔夠LGD打 轉TL應該夠打

L支D天下第一，你唔識就走開啦

LGD輸咗PSG就冇加賽機會

支那唔贏點加賽

dee最後一場

想睇PSG 加賽,U記回歸

韓仔黎

LGD太依賴ning

MAD今場輸嘅話 又係好麻煩
但EU隊嚟講 最唔鍾意就係MAD Shadow

both
uol贏lgd輸r7咪得

Lgd 隻jg唔識打機
中路冇TF 好廢
Ad送頭

估唔到佢0死 算係咁

其實打撚咗三場 火龍反而最撚雷
場場都有死亡閃 唔好再叫佢玩坦喇 屌

其實潘森都冇用
呢個bp要輔助補輸出，除非係火人/花女

潘森既輸出係團戰=0咁濟，頭四pick+Kawing唔玩拳佬已經鎖死左自己

我反而擔心u記回歸
Dee雖然冇乜大表現，但勝在穩陣
U記好睇佢狀態
狀態唔好就會無啦啦暴斃，然後輸得莫名其妙
睇到我勁擔心

好多人冇睇PCS

我為大家講解下
U記+kaiwing

下路會好撚carry 唔覺得架仔有得打

Dee其實打得幾好
今場出盡力

小花生真係廢到

算係咁啦
退左役咁耐突然有個機會比佢打世界賽
重要打得幾好
自己落場打過都對佢隊野B/P有幫助既

U記明顯勁過DEE好多 但有時打得唔太穩

如果聽日LGD輸埋俾UOL
不如直接原地解散

火龍得2隻英
ORNN 船長
無了

U記骰仔型玩家
關鍵時候擲到1真係喊出嚟
我反而鍾意Dee，固定擲到4

Tmr psg打嗰隊唔勁？

聽日我會幫L支D加油

話說TSM隔離14日完咗 可以出去感受下freedom

輸日本要切腹自盡

真 佢之前打職業都麻麻地 冇打幾年職業 突然要打世界賽 算係咁

其實LGD 0勝同做水鬼拖個加賽都好精彩

依家係咪唔撚興凱能打鱷魚

LGD加油！（only for uol嗰場，打日本仔唔該輸咗佢）

yauso

咁psg咪唔可以直首名囉

上場其實我覺得酒桶SUP都好過牛

用 quinn 可以打到佢暈

今年算穩定咗
下路多數有優勢

無雷無自爆已經算係咁
甚至叫有play tim
kaiwing 既3杯咖啡play佢奶左口

其實LGD 1-3 都有機會出到
唔洗咁快打定J

Lgd唔理啦
最緊要幫到psg拎第一就夠

我覺得呢場出QUINN幾好喎

The shy先會咁pick
正常隊會睇團隊而唔係贏線英

講多啲係咪pcs最強下路

LGD VS MAD
A組會唔會得一隊出線

中野一早EKKO SETT
你仲QUINN真係打撚

冇得加賽啦
Assume UOL同PSG唔會輸俾架仔
大家都係3-1 睇對賽成績UOL會直接第一

想問l支d係咪已被淘汰，兩隊2-1

頭先pantheon open咩?

有MAD/TL守尾門 都好d

最主要想睇lgd同mad狗咬狗
riot比第4seed呢2賽區就係搞笑

Unified英雄池闊到仆街
仲可以pick ap法師 以前打中路
但唔穩定係真

依家佢地咁既成續
打破左4大賽區出線其實已經夠
唔係lpl 7就係lcs 7

屌 好亂
如果psg贏v3
咁唔係兩個都3-1咩

之前火龍pcs玩過
贏線輸game

都係 TL MAD LGD PSG UOL 爭4個位
TL UOL 最穩
即係LGD PSG UOL 爭2個

我話凱能都係同熊一樣有機會衝入去打一波
對線又唔會話太劣

打錯，係LGD PSG MAD 爭2個

唔係 但好大機會要同A隊 (MAD/TL)打BO5

好多隊都有開始練 eg tsm
利用red side 懲罰 blind pick top 好重要

rakan帶個exhaust就廢成場 垃圾英

我都搵緊今年rules 想睇係點

reddit 同上面都有人話今年play-in 唔計head to head
直接打tb, 1-0果個選邊

你好似睇錯咗啲野

講起exhaust 牛呢場有冇用過

因為UOL贏PCS 所以連加賽都無得打？
但PCS贏LGD UOL輸LGD有無人講下賽制

tie嘅話打多場bo1啊 講咗幾百次

英文台UOL打PSG pick英嗰時有講

可以pin

最好PSG打默契波讓一場比日本仔，咁就最有景可以大家第二三名去打BO5
不過賽程唔允許咁做，LGD最後一場先打UOL，如果唔係PSG真係可以睇住食

最後一定同隔離組打
所以當tl uol第一 psg mad第二
應該lgd打mad psg打外卡

真
講咗幾版會加賽

有無人覺得艾克唔強，隨便選隻角都比艾克好

當然 psg 臨急揾人冇練英都情有可願

不過講幾百年港台選手個POOL細
真係冇撚得玩 玩MAIN都未必會贏 仲要大把唔識玩

成班喺度FF條規則出嚟 但又唔fc下

仲未有老鼠配lulu

SRY
原來第4都可以入R2
點解要搞到咁複雜
group state淨係foul一隊走

佢要SETT中路 唔玩死歌咪要EKKO補AP
選手POOL問題冇撚得救

呢句真係要pin起佢

鬼佬啲bp

又BIN

MAD係LEC 成日唔記得改左名

LGD就算第4贏左第1個BO, 要對對面既應該就係MAD
4大賽區7一個已經足夠笑

空月好鍾意玩ekko下 成日都見佢玩

同埋有時係成隊冇練過
團練冇練過都係死
佢地咁臨時組出黎好易有呢D死症

咁得啦

PCS完全未見過人馬
其實區係咁PICK

其實lgd係lpl都廢啦

少咗越南

因爲淨係打一round
對賽冇得打兩邊

6-1咗IG

話時話AP JG好似仲有鹿
但唔知佢識唔識玩

點解A組睇落去廢過B組？
如果psg喺amA組就好了

啲賽制愈黎愈複雜 係咪想拖長啲打賺多啲廣告費

依個真
除非MAD跌到落第三
咁就仆街

係因為越南今年棄賽

同LCS一9樣
打完成季都淨係foul得兩隊,其他入晒PLAYOFF
咁使撚搞咁多嘢咩

原來KaKAO重打緊職業

LGD咁廢已經好彩
TL 似食硬PSG

支那咁早出局會唔會出年又係支那搞然後支那隊保送淘汰賽

咁樣諗，佢地而家2-1 呢個成績已經好叻仔

吓lgd好free喎
最好就uol入group a求其換個外卡翻來

換INTZ過嚟

點睇都B組廢D喇
LGD POOL 1嚟送分

SUP係外卡第二勁
其實已經好平均分

PSG打TL輸撚硬

rng redemption真係好噁心

出年都係支那搞
同埋lgd難啲出局 贏v3都應該夠

係
Pool 1 seed都咁廢 已經好賺

冇大ching嘅TL係笑話

wtf why the flash?

但play-in 因爲咁好睇咗好多
呢舖真係塞翁失馬

各取所需啫
無sneaky嘅c9先係

TL勝在夠穩

真
睇埋今場mad定sup第三
希望mad贏
psg打mad我會有啲淆底

人地春季第一㗎

MAD今場打穩返應該贏硬

本身預佢地第三 宜家坐二望一算係咁

mad lions打完第一日唔再手震應該好啲嘅

未坐2㗎
聽日輸俾日本就2-2 隨時同LGD V3 打tie breaker

Shadow 冇ghost冇大行咁前

如果打輸架仔 真係返屋企算
睇LJL FINAL完全唔知兩隊打緊乜

L9

咁快知支那搞？

一早講咗補返今年

正 MAD

shadow
唔想同mad打啊死開啲啦屌

有時LEC嗰種廢都係唔講得笑

咪ff Uniboy carry 啦

4th seeds雙雙出局

四隊EU最憎MAD
特別係傻鳩coach

以依家嚟睇一區四隊真係太多

乜都放比sup

屌睇開lec都係咁話
落去啦屌

U記係唔係聽日可以上場?

無咗就無咗㗎啦咁都有得補 人民幣係咪真係咁撚好味

Orome同Shadow都廢咗好耐下

mad 同lgd 一齊出局la

土耳其super top

我大G2今年嬴唔嬴到

其實好鍾意carzzy
不過另外四個真係唔討好
特別係humanoid同shadow

就算mad輸咗呢場 暫時都係lgd柒啲 sup都叫外卡第2勁 r7

MAD個陣打到後期點贏

Ok可唔可以
SUP TL UOL PSG

搞唔掂隻悟空

kakao 之前返韓國廢到降班隊都唔撚要佢
估唔到係土耳奇復活

咁MAD都係輸外卡前二+TL啫
LGD輸南美

每個賽區都好公平只可以有3個種子隊

記得依條友上年帶SPY
仲死撐話佢嗰組唔廢

屌 mad唔好落第三逼害我哋psg

雪花隻leona捉極都唔死

點解會害到我哋

mad有冇咁廢

SUP
好波！

佢咩組

唔撚明點解咁多隊鍾意揀老鼠
依家野核 一衝你隻AD就死
揀老鼠要FARM咁撚耐打撚咩

2大賽區

MAD sad撚到

psg第二嘅話要同佢打 有啲淆

sup 要打邊度至知道勁唔勁 開局以為mad 會贏 但好似

講真mad跌到第3都唔驚啦 勁既就唔會跌

吓反而憎最少人憎嗰隊
其他三隊都叫有理由憎下
呢隊新人隊真係諗唔到應該憎啲咩

驚SUP好過喇
MAD三場都柒下柒下

SADlions

SUP

FPX SPY JT GAM

SUP好勁喎
MAD先似外卡

SUP勁撚到

隻jg都夠理由啦

今波G唔到

主要個教練好撚搶口

SUP都好勁喎 大炒

Shadow

一早話LEC四隊根本ON9
得隊G2勁

唔緊要喇
地理上土耳其都係歐洲姐

有頭威冇尾勢
之前有幾期待而家就有幾憎呢隊野

銳空真係大賽神SUP英

呢次playin算唔算證明到4大賽區mid tier其實同外卡top tier差唔多lv

唉，原本以為PSG 係黑馬
點知原來係LGD太廢

人哋韓服菁英一隻簡單英唔識玩？ 比sett 中路係要同艾克打中野 ahq 本身已經玩過幾次啦

死支那狗死返支那食屎啦

Lpl seed4都係笑話不如開返個2個位比外卡算

話咗SUP係外卡第二勁
其實今年啲外卡進步咗好多
INTZ 啲games都唔係一面倒輸

what if NA去到group stage EU去唔到

Shad0w 同 Orome 真係俾人重點打擊

Sup想大家早d睇埋最後果場早d訓姐

唔鍾意佢哋聯賽每贏一場就做一次騷
屌你又唔係贏咗冠軍

Uol值得一個直入位

MAD隻上路場場都比人屌穿

咁na個隊係3seed
eu個隊係4seed都有啲唔同既

其實bp好d可以贏UOL，冇傷陣選出黎冇本錢贏

你單排打rank 同世界賽拎得出黎玩既 差好遠啦已經 仲有教練係後面幫你bp

睇定啲先
TL輸唔奇

咁足波籃波入波都唔洗慶祝

上年eu三隊全入八強喎
應該patch問題

TL難啲去唔到
MAD 第一場贏都好險

有隻支那狗已經係死罪

上年LCK夠三隊入八強喇
入八強代表D咩

喺LEC 打finn 都打唔贏

你自己話佢唔識玩

睇嚟lpl lec個4th seed位都要讓返出嚟

MAD隻JG真係ON9 唔係扮

咁我改返係 可以拎得出黎打比賽既

咪又係靠G2亞軍+MSI拎第四個位比LEC

uol bp太癲
swain下路
呃鳩psg揀冇撚用sett

有冇諗過其他區3rd seed 4th seed更廢

支那仔 Shad0w 成場賣笑

慶祝唔緊要，每入一球都跑足半場鏟草，睇見就炆

講個笑話
4th seed

呢啲至係打機 唔妹

可以比外卡嘛

正
今次有冇得賴佢個play-in group好勁

佢好撚自豪自己係支那豬

咪比返外卡囉 事實你第4都勁唔過外卡

咪可能更廢

聽講MAD有機偷到DRX喎

好似話拎咗支那國籍
有傳過佢喺EU 係當支那外援

我覺得俄仔值得多一個位

好奇佢地最後握手同對手講咩
口形又唔似thank you

今年外卡勁左好多

而家事實係兩隊4th seed都輸外卡

trash

唔係講笑我即刻上reddit鞭班柒頭屍先

單講賽區整體平均實力其實lck應該係最勁
lpl上年第2seed小組賽收皮
lec就最主要都係靠g2

讓翻個位比S04啦

等陣NA輸埋 今日就外卡全贏

通常good game

咁外卡2nd seed都係輸外卡1st seed

俄仔值得同越南,PCS一樣一個直入位喇

比多個playin seed pcs同vcs

話說火雞同俄佬打嚟打去都係呢班人
就算唔講kakao snowflower
zenitot armut nomanz ahahacik boss呢啲都聽咗幾年

U記入場，跟住放賭神bgm
復仇UOL

Twitter最多無腦EU fans

屌 打假機避LGD

今年出得嚟呢幾隊外卡 大部分都係喺區內好dominant
俾佢哋2nd seed 出嚟打水平會差好遠

本來應該miracle run全勝拎冠軍

我覺得係LCK避咗playin
所以睇唔到韓國廢seed賣笑

Reddit都好撚多

SUP UOL邊隊勁

GENG分分鐘仲勁撚過DRX

屌唔好提 特登捱夜幾個禮拜
最後比mad3-0咗 屌畀翻粒seed人啦

唔好印象流啦 uol不嬲勁開
lec同lpl第4seed都係今年先打
你話lec lpl第3seed輸外卡都話姐
而且bo1輸一啲都唔出奇
na lec上年3seed都輸過啦

呢個真 唔打過真係唔知咩料

reddit文宣最撚憎EU班垃圾
大愛左膠，而且EU班友反美國反到痴線

咪傻啦
GEN高過依啲隊幾多班

GenG好失禮咩
人哋屈到3:0faker

UOL成個summer淨係喺輸過一場細局俾Gambit 3:1
其餘常規bo1 四強bo5全勝

雖然Gambit成個Summer都淨係輸3場 全部輸俾UoL

SUP根本冇弱到想像咁
成日講外卡外卡
R7我就信係弱隊

你今年先睇playin? bo1爆冷都咁出奇

EU收皮好撚爽
睇REDDIT最多on9吹奏LEC
明明只係G2勁

心涼
唔撐TL 但支持NA隊多過EU

Uol上年差啲贏spy入小組 不嬲有料

SUP UOL PSG 點排？

DAMWON 舊年同越南 2nd seed 打bo5 都俾人cheese 咗一場
Bo1 上落可以好大
輸一場真係唔出奇

再前多年Gambit都差啲贏四強嘅Cloud9

PSG單係個POOL已經輸撚哂喇

冇話過好出奇

講緊U記回歸後

中野個POOL
就算換返韓仔喇
TANK打PCS都打唔贏東山

年年都係咁講架啦
但佢地比主要賽區係爭一口氣係事實
s8 sup都偷到g2一場
但之後bo5都比grex收皮 雖然都係險勝

PSC啲隊如果去打lpl可能都上到頭半版

PCS D隊永遠得一/兩套打法 上撚到咩

Uol 點解走咗EU?

LEC聯盟化冇揀佢咋

eu lcs改制變做lec好似變咗唔包佢地

唔夠錢玩franchise

不建議吹奏白痴賽區

唔知有冇記錯
聯盟化審查佢地財政同規模唔夠其他隊好

又可以睇skt impact

LCK問題係戰術太過保守係度妹妹下，但個人技術穩定同平均主賽區之上

記得佢哋明明幾勁但唔知點解變咗外卡

Btw 佢哋隻中路幾勁

如果Lck有4seed就好了
可以睇到Faker俾外卡打到喊

屌LS為左講russian係easterner定westerner係到mald

成班online player現晒形

扑蛇玩唔玩得掂graves架

特登揀返大陸片源去剪

ban果到條線柒柒地咁

正
可能上到台手都震埋
最衰冇觀眾

睇黎4th seed同3rd seed個gap都幾大
難怪個陣sn 6:0 lgd

Mald咩意思

mad+bald=mald 嬲到禿頭咁解, 網絡用字黎

TL sup同jg當外援？

又學到識

個場中間跌死人架？

Broxah玩graves農都農得咁慢

tf blade係咪tl sub嚟

拎nigga都打輸球女

隻J4 行街行到...

掛名架咋

有冇上過場

TL點睇都Firm過mad同lgd啦
屌成班analyst個個講到LEC同LPL 4隊訓哂係到打都炒硬LCS咁真係痴撚線

唔會上架
如果真係要sub會用Bobjenkins
TF Blade stream搵咁多錢做咩要同你打職業賽

真 仲要好真心咁講
煩到顛

咁TL實力上係NA第一嚟

其實NA實力幾平均

NA3隊都差唔多水平
係大清1st seed光環太勁姐

玩Lucian打球女前期輸幾十兵

好心MAD/LGD嘔翻張飛比C9啦

係都SKT啦

路西恩打球女出魔劍係做乜鳩
琴日XIYE已經咁出

係都Gambit啦

SKT世一喎

驚後期打唔入ornn?
但前期壓唔到球女又變左反效果

冇sneaky嘅c9
NA 2019三隊小組出局
憑咩攞人地粒seed

打球女唔出魔劍咁你幾時先出魔劍

對面又有ornn又想打線壓制一定係出殞落
唔係唔出得魔劍 但唔係場場亂鳩出囉

先出殞落好似好啲
黑鬼拎嚟壓球女

你對線唔撚打穿佢
疊魔劍做乜撚

咁係佢對線廢既問題
關鳩魔劍事

TL穩到
唔睇了

咁兩場都係咁 我先問出嚟做乜撚

對面mid jg都係carry喎
同埋出魔劍點解就壓唔到
好多人咁玩架喎
knight都係咁玩架喎

take over啦仲世一

knight打jensen咪可以出魔劍囉
一個外卡仔中路打jensen出魔劍

tsm badge

mid die

打外卡呢個係正常發揮啦

\TSM/\TSM/\TSM/

你咁講個外卡仔直頭唔應該pick lucian啦
pick lucian邊個會預輸線
Lucian 係為左blind pick都可以打贏所有線

Ornn真係好岩impact玩

多謝MALD/LGD令Play-in充滿娛樂性

TL 輕鬆首名

唔睇worlds都唔知jatt去咗tl做coach

ornn惡到就咁行入人堆入面打sylas

IMPACT坦到 一個人衝入去無人理佢

係咪今年第一場打爆到咁

屌 企係到比你打都係扣到半行血 完場算啦唔好呃機打

上一場都差唔多喇

jj可摸耳去剪下頭髮

TL勁撚到咁 你教我點輸

MAD都幾聰明
知第二名可能要打LGD
走線第三名打PSG/UOL仲好

BTW等睇IWD話TL not clean 跟住話NA繼續都係會比其他隊例如UOL呀 SUP果D屌撚死

世界賽都見到通靈王

knight打LPL季後賽果陣唔出魔劍架
應該話果陣LPL冇人玩魔劍lucian

原本應該一個頭都無

你睇下knight solo queue先啦

差啲零封

啲前pro最中意踩自己NA區同某區相反

現役pro都係

廢就係廢
Shad0w 同Orome 完全唔合格
我係EU fans 都係咁話

個TSM icon taunt真係笑出聲

orome 兩場都被人吊打

無追NA夏季賽想問點解C9春季冠軍但係TL打唔係C9打？C9個冠軍都唔夠積分？

Samsung都讚助咗幾多隊 LGC都見到佢個名

spring does not matter

最尾個兩場果然唔洗睇

to be fair, NA自己區內啲比賽真係幾得人驚
依家只係Team Liquid bootcamp 之後明顯好咗

去唔到嘛講咩都得啦

佢哋考咗制唔計champion point
summer playoffs一次過

其實TL係正常發揮
MAD LGD 廢到

唔關事
係na出唔到groups已經係meme嚟
出到嗰啲都會自踩

鄭伊健造型

咁事實LCS又真係有錢版PCS啫

原來係咁仲諗緊點解TL SPRING PLAYOFF都入唔到但有得打WC

公平啲 lck 4 seed無論係t1 定af情況都唔會好過mad同lgd 我fly俾其他四個拖累

TL na 1st seed實力
對比mad lgd 實力高幾班

LGD

TSM同FLY都未打就話TL係 1st seed實力

係LCS根本三隊差唔多啫
LPL同LEC第三都已經領放第四名

Uol贏多場就首名喇喎

但Dee係咪除左jhin同senna就冇野玩到
如果係都幾大獲

佢同PSG都係3-1的話要加賽
要講幾多次

聽日U記好似出得

咁冇事了
唔使就住Dee 黎pick就得了

冇dee啦

聽日dee uniboy 空月 都無得上

同分點都要打tier breaker?唔係睇往積？

uniboy kongyue 要打晒成個playin

韓仔好似入到小組賽先出得返
聽日好似得U記出得返 冇DEE

咁聽日隊PSG未好撚勁

今次打單循環改咗 同分要加賽 互對贏個隊有選邊權

聽日咪撚再EKKO+SETT
全世界都知你唔會錯位

LGD 1.14
V3 5.0
最後上靈車機會

理論上V3應該勁過R7
但係仍然好難相信LGD會輸俾V3

我有無睇錯
LGD輸左比R7

已經估到Uniboy用乜
球女，星朵拉，柔依，賽特
四揀一

佢個champ pool係得咁多

佢玩唔到ekko?

有預感psg會bo5對mad

psg打加賽贏到獨角獸咪做到第一出線

不過都要lgd/r7打贏獨角獸一次

mad bo5過唔過到supermassive

如果MAD 第3嘅話
bo5 對手應該係 legacy/INTZ
mad 打呢兩隊應該過到嘅

未開過齋都仲有1.13

其實玩32強咪仲好 多啲隊有得打

準備睇u記離奇死亡
唔睇好佢

會有好多比賽悶到大家訓著
唔好當世界盃，世界盃起碼有果個國家啲人撐番自己友
但lol啲三四線隊無人想睇直播黎都蝕錢

足球悶咁多

外圍fatfat

係咩我聽講佢同kaiwing好少輸線都幾穩

想睇支那論壇堆玻璃心d玻璃會碎成點

dee能都唔算好差姐依幾鋪
就算多件u記都唔覺贏到uol

咁又唔係咁睇 都幾多人吹奏自己區嗰隊
廢如虹七同巴西隊都年年一堆本土支持者吹到最強外卡
唔係假膠嗰種 係真係fans嚟
巴西Kamikaze同BrTT嗰年更加誇張
真心唔好睇小南美人對自己賽區代表嗰種執著
就算輸完都會再接再厲繼續支持
唔同LMS PCS咁預咗輸晒 贏咗一兩場先再返嚟撐

隊傻鳩l支d會贏啦掛

大賽區俾多一/兩隊 其他賽區每區冠軍直入拎4號種子都夠啦

LGD會否0-4

唔會唔會 梗係首名出線啦

如果國慶前夕輸俾日本隊 我諗佢哋未必有命返到杭州

V3既bugi加油

lgd仲有得打bo5???

u記點都好過Dee
話曬pcs最強ad，對線強好多
個pool大好多，睇pcs冇乜幾場輸線
唔好唔記得AHQ都係輸畀PSG
反而Tank個4場對Ahq冇一場輸線畀uniboy
係決賽on99唔知做乜

講真Tank唔係中邪咁都唔會比mcx 3:0啦 成個bo5都係輸佢

真，打到好似中風
下下慢幾拍
尤其game2 azir
如果入到group ，tank一定好過少少uniboy
uniboy對線太差，連東山都壓住佢好多
想像唔到對住knight, showmaker 個畫面
用而家呢個陣肯定3路輸線
反而比較睇好river
野核meta佢識用曬個堆英

psg係勁係玩野核，不過tank 關鍵中風，真係入到16 強都好撚難搞 勁隊真係冇廢中路，psg 16 強都係大機會0-6㗎啦如果tank又中風

原來唔係psg勁 係lgd廢
等睇首名出局

而家日本隊係咩水平 好似冇乜聽佢地常規賽有直播果啲

打r7之前都諗住lgd贏架

掛住candy了

Twitch 一直都有.. riotgamesjp

幾時有LIHKG reaction to L支D

輸俾省隊已經全面炸裂，再輸R7免疫左

一盤花生四個菜又講得幾妙

國慶前輸埋日本就好睇啦

想睇多次U記返左黎之後夠唔夠UOL打,唔知有冇機會

Lgd贏UoL就有了

PSG繼續輸嫁啦

U記有個好處就係識玩法師英 可以學uol咁玩 不過都要靠lgd打贏uol

PSG 近幾場邊個做call ?

睇返尋日r7打lgd
發現r7個sup 超撚勁
次次會戰都cc到kramer

錯覺黎，係Kramer 廢，火龍ornn miss哂RE都可以俾Rakan控到，只係Kramer發緊夢。

呢個真kramer廢到

大部份kaiwing功臣一定係佢

尋日R7隻sup Nautilus黎喎
你講緊lgd隻sup?

講緊前日psg vs lgd

kramer閃用黎避左ornn招E
之後比rakan RE閃W係食硬架
打psg個場自己睇下xiye成場打左幾多傷
揀隻黑鬼對線壓制英壓唔到pcs2線中路球女同佢互農
輸出差球女差唔多成倍
一直唔打係後面做淆狗咪唔會失誤囉

食控唔係問題，但佢d on9走位一食控隊友都救唔到，打R7成個送頭仔咁

xiye 變左小虎

當同年左手打小花一樣
揀隻黑人用黎對線

Kaiwing有冇一線sup

直頭世一sup

Kramer 俾班連燈支那狗吹大咗

Kramer 國內唔差架 係打worlds手軟到傻

如果PSG第二 要打A組第三
打SUP定MAD 好啲

兩隊應該差唔多

MAD廢到一個點
同LGD差唔多

MAD廢撚到on9 INTZ都55波

lgd最後咪又係入到

Bo5唔同講法啦 打bo5對外卡一定好打啲

kaiwing 過塘既話應該會好似小c咁
場場食ban位然後隊友雷鳩佢

唔會嘅 你估外卡隊咁咩 個個位都係雷

以前係閃電狗果陣都係咁，一打世界賽就失常

學xiye隻黑人咁唔上去打唔輸出咪唔會有致命失誤囉
打R7個場又係
成個陣明明係中期捉人陣點知可以捉極都捉唔死人
拖到人地後期陣發力團戰打都打唔入
kramer隻老鼠做得最錯就係諗住carry
乖乖地係後面唔失誤由得佢輸咪算
前面就算ad點唔失誤又點
後面一個失誤就成場入哂落老鼠到
明明前一個會戰老鼠成程都係到輸出但隊友都可以死哂
前期塔殺花生唔交閃搞到送返頭送比ornn養起隻坦又唔計重要失誤
花生無豹女視野諗住反人地石頭比人捉送頭又唔計
上塔xiye交黃牌穩殺球女交錯落豹女放生球女又唔計
之後xiye哂雙招諗住去殺豹女點知比人極限殘血走佬又唔計
去到下路花生又唔飛眼踢球女返黎 銀行招E又比球女招R斷 無閃球女咁都走得甩又唔計?
20分鐘 5條友落去龍區又唔係打架望住對面食龍 唔夠膽打架都算咪放龍BD囉
有TF camille又唔去BD走黎望人食龍 斷埋自己可以分推發育既機會又唔計失誤
仲要之後隻傻仔xiye企定定係中路比人捉又唔計
25分鐘係小龍區打1波5v5團
r7個後期團戰陣係25分鐘輸3k已經打嬴團剩係死野輔
kramer隻老鼠成個團戰由頭輸出到尾 但最後團戰成隊就死剩佢一個
漏左講SUP 因為佢成場都隱左形
不過算啦 呢到興搵失誤既人黎做戰犯 唔開戰咪唔會暴斃失誤囉
哪怕佢隻rakan有kaiwing level 中期lgd都唔會on99開唔到戰啦
講明先唔係講kramer無失誤
最後個波團戰好明顯係kramer troll
如果lgd係想kramer carry就揀哂後期團戰英咪得
又要揀埋啲前中期陣又要打唔穿對面 之後走黎怪ad後期打唔嬴對面

連支那隊都睇到咁入神咩細節都睇哂

幾點有得睇?

4點有lgd生死戰

狼行訪問先話佢地冇想像中咁勁

其實畀蘇寧打左個6比0 出黎都知咩料啦

psg 要打bo5了？

我完全諗唔到LGD今日有輸既可能

以前唔睇入圍賽 今年又幾好睇

洗乜爭 LGD全隊都係垃圾
前半場花生幾鳩都好
都叫捱過波左場小團戰 證明打團仲有得打
Elder扣閃畀人秒 送game
仲有乜好兜

仲講緊lgd

老實講 堂堂第一賽區4th seed 打外卡30分鐘都end唔到game 仲要輸兩場 仲講咁多做咩 咪廢囉

LGD 輸都夠7
仲要玩空ban 係咩事

劣根性睇唔起人,報應嚟

咪燈我大LGD，15分鐘後大炒日本你

BUGI咁串 輸撚硬啦洗乜驚

今日LGD大殺四方
兩戰兩勝

埋位睇支那狗出局啦

成隊都係垃圾 但唔阻礙其他4個更垃圾姐

準備睇第一賽區輸比日本仔

PSG係咪都大機會要打bo5了？

Lgd研究緊小組賽嘅對手

打bo5 贏不到LGD吧

Lgd/r7偷到uol
U記加賽carry到就得

咁唔該今日支支爭氣
水鬼carry pls

老鼠要隔離

希望lgd贏

LGD今日一定贏到開巷
打日本隊一定全場屌住打

lgd必勝

最理想嘅狀況係V3贏到LGD
PSG贏V3
UOL輸俾R7同LGD
咁樣就可以PSG第一 LGD第五出局
不過基本上冇可能
中哂嘅話禮賓府門口祼跑都得

Lgd今日應該反cup

我強烈懷疑拳頭社英文頻道造假
我大L支D的KDA數絕示會這樣難看
警告拳頭社勿搬石頭砸自己腳

LGD必勝

想睇支那輸比架仔

銀行終於乖乖地玩ornn

終於拎野核

睇好lgd世界冠軍

原來LAURE個衰妹得1米6，同我好襯

宜家係已經唔興番番top做counter pick?
反而support 最重要

Laure
Sjokz

每次講自己女朋友都要俾人負皮，好心你哋班毒撚上進少少啦

LGD個陣幾靚

LGD拎個陣容錯率咁高如果都輸得比日本仔真係柒到爆

走線

lgd 係咪輸呢場就出局？雖然無可能

LGD輸邊隊都得
唔輸得比日本隊

SJOKZ應該係人種問題，太大份

快啲完
想睇uol多啲

Lgd輸呢場，贏uol都仲有機

唔係，第4名都可以出線

今日得4場？

Bulk緊啫
遲啲減磅咪瘦返

連輸哂兩場咪得

應該預左有加賽

仲要國慶前輸 諗起都爽

lgd輸比架仔 比人斬死都似

點解今場唔讓ban

0-3集氣

LDG贏硬

閃乜鳩

唔關事啦，你睇佢膊頭幾橫就知，亞洲人嘅男人骨架咁款

係，今日b組打晒去
聽日a組

唔係仲有附加賽？

LGD又放龍

LGD一定贏

上啊LGD

lgd必勝lgd必勝

乜都放

要睇下uol打成點先知

懷疑花生仔係報復其實應該揀後期陣 前期由佢地鳩行

團戰會打返嚟 放嗰幾隻驚閪

LGD留力啫 一波團戰就贏啦

Lpl話曬都第1賽區 4seed廢極都唔會輸比 psg r7 v3啦

V3個陣20分鐘前唔嬴夠5K都幾難嬴

隻lee sin手殘

廢到

LS係咁屌李星呢隻英有幾廢

lgd贏硬啦

日本仔好似太睇少lgd

鱷魚依隻垃圾英 幾時先冇人PICK

花生今日唔止show GEN G
仲show埋skt badge出黎
但好似仲未show過LGD

show漿支牌就係訊號

日本仔唔睇少都打唔贏啦
廢到

韓援求生意志強勁

已經睇唔到V3可以點贏

唔係LGD勁 係日本仔廢

銀行d大招好鳩

playin啲人玩得垃圾到你依到就係鱷魚垃圾英

睇唔到日本仔嗰陣可以點贏

lgd嗰中路係咪正式錄用嘅中路嚟

隻眼

GenG SKT LZ

LGD差唔多成隊都打過WC
1個亞軍1個4強同埋1個16強
但打到成pat屎咁

呢場l支d贏硬，但打得好肉酸
咁點點打贏UOL啊

日本仔廢到。。。金牌實力

隻lee sin好似第一次玩lee sin咁連技好慢

花生係咪係到玩野
又GEN又SKT又KZ

喺星朵拉面前Q2藍buff

花生

係咪出線得返理論上既可能

隻LEE誇張到
咁都有得打PRO

贏啦，今日LGD 2-0

今日LGD好似正常番D,但top sup仲有d未訓醒

花生係咪唔想撈啦

其實只要乖乖地等peanut carry就得其他人玩功能性

bugi 呢條友喺電狼做完水貨去日本做水貨

唔通

LGD點輸呀

日本仔衝呀

calling都係垃圾

4強中路

話說球女100%勝率

隻ZOE廢撚到 果到起碼殺三個

LGD is back

xiye訓醒未

LGD啲團勁到無眼睇

又反cup番一條龍

發現lgd剋星係第3條龍好似每場都要輸一波係呢個位

V3

LGD贏過團戰未

呢個真

0-4 #超越

花生真係好廢

屌
次次都係食龍先嚟中風

關咩事有贏過咩

0-30-3

架仔加油,贏左今晚就丁日本AV

好彩都有兩個

隻zoe同鱷魚真係天才級
L支D真係冇得輸

連登仔繼續集氣

隻李星有冇再廢啲

現實啲 LGD個陣後期團戰陣仲要依家嬴緊4K
真係完全諗唔到V3有咩方法反CUP

鱷魚輸2lv係咪on9

又係水龍魂

其實隊友唔撚上成堆係果個草後面食花生都幾慘

李星根本冇撚用
Pick黎做乜

贏4K都可以打輸真係執柒左佢啦

咪3場都係呢個timing輸一波團唔關贏唔贏game事

架仔呢個前期陣
LGD咁都throw到真係無野講

完全睇唔到日本仔有任何贏既機會

啱啱龍團靚喎

以前大賽區打外卡=亂簡亂殺都贏
而家打到咁膠著

鱷魚輸到咁出坦好過啦

我係中国人呀屌

隻AD係咁打大隻羊做咩鬼

隻sup好似打假波咁

隻鱷魚廢到

真係鬥廢

鱷魚分推又唔夠ornn打
打團又唔夠ornn有用

已經完左
隻ornn無敵

Ashe打佢打20秒都打唔死佢

刮痧

呢場輸成隊lgd準備食毒外賣啦

2020 AD慘D定係S8果陣

屌 連r7都贏到 班日本仔廢到

企入地個團中間都走到

俾佢隔開咗喎

樂觀d諗，lgd如果贏到uol都好psg有機同uol打tie break

最撚慘係LGD睇落係真心廢
點樣靠佢打贏UOL啊

搶到ornn就贏

呢隊日本仔好似仲廢過往年

nerf完晒ad之後 ornn又要稱霸世界賽
隨時係非ban即選

攞隻垃圾車咪算

打ornn要用卡蜜呢種啦
買個後期分推

ZOE廢到
拎出黎做咩

日本仔上路簡扑頭仔就好

等睇7點果場算

架仔渣ga

mark做乜鳩

ldg又中風

mark哥做乜9

笑到on9 隻bard咁送

Mark哥黎料

咁遲先開巴龍

你話佢同花生打假波我都信

做乜無啦啦送baron

打龍真係九成中風

mark哥

幫定L支D附加賽打氣

花生又做乜9

食乜鳩巴龍

屌那星ls無啦啦大叫差d聾撚左

zoe急到

架仔食巴慢到

V3咁樣樣
LGD一定贏啦

唔升死帽?

鱷魚嗰種廢真係唔知要點形容

lgd咁樣點打uol

唉屌你架仔

痴撚線架呢兩隊

好耐無見過咁廢既李星

廢鬥廢

妖，李星咪亂踢啦

LGD嬴一萬諗唔到點輸

架仔廢到
燈極都燈唔贏

大家唔好對日本仔咁大期望啦
Lgd點中風都好，都夠屌打日本仔

水平低到

艾希又唔出隕落
又唔沖IE
ZOE完全廢物

做乜鳩

真心廢撐唔落啊屌

廢到
隻Ashe 有 flash 又反應唔切
不如返屋企啦

隊長花High到用老鼠招大嚟形容

睇緊乜撚野

真係忍唔住 我睇撚左啲咩呀 依兩隊衰撚過舊lms

一殺到mark個下要即刻開巴龍啦係到發夢

艾希好似幾勁

呢場真係精彩

Mark派膠>Zoe派膠>Penis派膠>成隊v3派膠

高潮仲密過東京熱100連發

垃圾日本仔 好廢

UOL實屌打LGD

psg打都贏啦

隻鱷魚連留w等無敵時間完都唔識

李星有咩用

花生大退化

v3 bp真係唔識架
r7 psg都係拎後期團戰陣黎屈lgd
v3仲走去拎leesin同zoe
lgd團戰打得咁鳩 拎團戰英真係未必輸

連登組隊打都贏

lgd衝呀！

笑到仆街
殺完遊左10幾秒先醒起有得食baron咁

隻李星仲話打過閃電狼 廢到

李星幫人地組團 再引班隊友衝入去送ace

花生個種廢

想LGD輸不如搏佢地覺醒啦

佢地打贏UOL先有tiebreaker

反正lgd咁撚廢比佢打到入小組咪又係0-6

隻lee仲廢撚過我

第一都係咁既水平
日本聯賽係咪仲廢過六都

屌 廢鬥廢

贏10k都可以輸既得LPL隊

新組成psg好似勁過原版

笑到我
人隻李星最後幾hp都要r死人

追住花生黎踢

呢場15分鐘都係0人頭
日本仔就揀3隻前期技術英自爆

李星+Zoe

竟然唔end on9 LGD

個隊名仲要有D有G

冇奈德麗仲攞垃圾鱷魚

LGD呢場都係柒 係咁多次機會㗎仔都把握唔到

r7對線唔夠你勁唔緊要
拎啲後期團戰英避團去到小龍區先同你打

LPL世界第一
四隊四強

岩啊psg如果真係打mad bo5都有d危

佢地一定好撚淆 再唔小心輸左隨時比人燒宿舍

唔100%既波唔去

Lgd 壓力指數幾多

想聽v3 mic check

v3一陣1-3 tiebreaker醒醒定定啲唔該
想lgd小組出局

lgd啲團戰柒到
嬴11k都打成咁

係

屌又中風

mark哥真係唔係扮

屌，隻lee sin miss q

完全唔似贏10k

V3好撚廢

隻李星好有以前係台伏見到嘅FEEL

隻rene柒到

贏10k都可以咁送

架仔輸就一定
但估唔到lgd團戰廢到咁

佢咪以前電狼隻打野囉

幾撚似

Lgd 下場點打

除左Kramer其他人啲操作差到

花生好靚仔

隻lee柒啲

點啊招Q中未啊

今次世界賽李星最垃圾打野

點解Lgd 廢到咁...都贏到ig 同 fpx

Xiye呢場算Carry啦

仲有出線機會咩

唔講以為support走左去玩lee sin

艾希射廿下殺唔殺到隻ornn?

V3 成隊銅牌咁款

贏一場就有機會

zoe仲柒

冇贏到FPX

架仔個隊去韓服搵5個鑽都可能打得好啲

唔該出返少少力打UOL

贏到尾有機

羸多場都有機啦

LGD打外卡都要36分鐘

我上場都q得中啦嗰個位

V3已經盡力了 等R7係bo5教訓LGD吧

痴撚線 係真係好撚廢 諗住flank人 惡魚暈撚埋都Q唔中 成場行行企企扮做野 咁點解要pick lee

隻ornn硬到成隻final boss咁

等睇PSG輸撚埋

玩lee做唔到嘢不如玩死歌嗰啲咪仲好

後期刮痧

隻李星正常啲 v3 一早3龍

lgd幫幫手

LGD留力姐
永遠都唔知佢出左幾多力

Lgd 終於成功打爆日本鬼子
為中国人爭返啖氣

Lgd 打團陣柒味大撚到
Ad jg走去追殺對面ap
結果正常戰場比對面殺兩個
唔係領先成十幾k 真係難講

得隻ad叫正常少少，上中野呢場係負責賣笑

Q：今天比賽前期小優，什麼原因導致中後期場面開始逆轉呢？

A：我覺得就是失誤還是挺多的吧，就大家失誤都挺多的。比如說第一波越塔，就各方面
失誤吧，感覺失誤還是蠻多的。

Q：經過兩場失利，覺得隊伍還存在什麼問題？

A：其實我感覺現在問題比之前多吧，然後有可能大家狀態都不是特別好，或者怎麼樣吧。

Q：很多隊友都不是第一次進世界賽了，有就此傳授一下彼此的經驗嗎？

A：沒什麼交流吧，因為我也沒打過入圍賽，也不是特別清楚。

Q：打外卡戰隊會覺得不適應嗎？

A：也沒有什麼不適應吧，就是自己隊伍打得不好吧，沒什麼好說的。

Q：在大家的期待下卻兩場失利，外界的聲音會導致隊伍壓力嗎？

A：我覺得對我自己而言還好吧，因為世界賽的隊伍都蠻強的。然後也可能，我們可能沒有
那麼厲害，然後被大家說的那麼強吧。

Q：接下來要盡量保證兩場全勝，隊伍會如何調整？

A：就盡力去調整吧，希望自己能發揮好一點吧。
--
感覺心態崩了啊

節錄一下底下的留言：

-才輸兩場沒關係，還有時間，拋開前面的失利，一定要把心態調整好，我覺得lgd這個時
候最重要的就是把回杭州的票買了，不然國慶搶不到票

-LGD齊活了，IG的經典陰間陣容 EDG的經典經濟優勢讓資源 RNG的經典半區虐菜炸魚看不
起對面，LPL三大外賽病原體 LGD全部沾上。

-為什麼說是好籤，只是希望dgl把外卡隊的東西打出來，為lpl的其他隊伍掃除一些障礙，
當然贏了更好。假如輸了，lpl的隊伍贏了外卡隊進了季後賽，並且奪冠，那麼這個冠軍
，dgl有三分之一的功勞，至於dgl能不能進小組賽，兩個字，隨緣。我是lpl粉絲，理智
粉

非ban即選
無解咁濟

日本仔係咪專簽水貨韓仔jungle, 之前DFM 隻jg 又係廢到仆街，好似連blank 去到都做到mvp

LGD 打得好小心

留力打s15資格賽

諗唔到PSG點輸 應該3-1 啦

ornn要讓幾多成血ashe先有機會1v1殺到佢

幾似以前電狼

大優勢娜美輔助分推

咪燈

睇最多係w埋去隊友度做盾
好似玩緊braum咁

日本faker竟然輸比d隊

鏡爪輸出仲低過巴德

隻lee廢過銀牌。。

大家想唔想lgd贏uol

6.3

日本faker好似剩係識玩炸彈人

peanut
淨係招大有用

日本faker(s5)

屌
PSG肯定輸俾架仔

想
之後TSM就易入8強

除左show牌同偷過一條龍做過乜
難怪冇lck隊要

lol進軍日本短短幾年，日本已經進步得咁快

4成血ornn一定打得贏ashe
如果好似頭先咁有水龍魂

Ornn 1成血都可以打死滿血ashe

喺條河度唱歌幾有韻味
聽到喊咗

咁多個faker 好似死淨baby faker

今年又無得clap faker了

越南Faker
SOFM其實好勁

LJL final
ceros隻neeko頭3場carry左2場 2：1
被人ban左玩沙雞就連輸2場 輸埋場bo5

唔係打中路叫乜faker

玩amumu算啦

連FAKER本體都死埋
你話呢

呢家反而baby faker入到wc就係faker就入唔到

首富真係好勁

ultimate 5 team 2-2 tie-breaker if:
LGD w V3 ✔️
R7 w UOL
V3 w PSG
LGD W UOL

佢以前5路全通

條女係幾正

LGD仲有冇機會

人地頂住100ping
去打韓服打到頭50？

一陣LGD 贏 UOL
r7同v3都輸
PSG是不是要同uol打決定1st

r7打贏uol

一箭射100多d, ornn 5千幾血, 有火甲同反射傷嗰件甲加埋ocean soul
會唔會ornn滿血企係ashe格離就巳經夠力燒死佢先

一日未玩zoe贏fly一日都冇資格叫自己faker

kindred 6.3k dmg
仲少過隻bard
syndra 34k

睇嚟天都唔想我
世界賽後
著AF件衫跑維園

靠火甲 不死之握 反甲 可以唔用技

贏埋B group 最強嘅UOL好似有

收皮PSG等輸啦

加賽今日打埋？

其實空月同uniboy冇你想像中咁勁
只係世界賽有buff

Ahq唔會放

你睇埋tank 就知 收硬皮

ahq個兩件真係好廢
ching應該冇睇pcs
個pool同東山一樣細
但東山勁過佢哋十倍

佢兩個真係咁勁就係ahq出國啦
琴日UOL就係睇死佢地野核組合得ekko+拳頭佬嚟ban

Ahq仲係唔係廢老ziv

係
超老星

相信東山 算啦 fofo走咗之後pcs冇中路

係S5超新星

1001

東山戰地記者

LGD就算輸UOL 1-3
R7同V3是但一隊輸多場變 1-3
都最少有tie-breaker打

都係會空q空大

psg下年買fly返嚟打算啦 ucal都好過啲垃圾

其實第一個揾唔係佢哋
係JT上野，不過佢哋唔想打
AHQ中野都算係咁，打出身價
可以鋪路入LPL

蓋倫咪算

係咪蛇女bot

岩呀 Fly條垃圾好走啦
唔好害AF

係af襯我世界第一zoe唔起

玩馬爾哈哈 係最好

點解我feel到會玩蛇女下路

因為係feel錯咗

L支D咁勁，點會輸俾UOL呢啲廢隊
再退一步講，就算要打多次V3或R7，都係贏撚硬

褐子

隻悟空一入場 r7團戰唔洗打

蠍

選隻人馬好過啦

EZ對蠍子

牛完美撞走佢喎

蠍子屌打eve

試野姐

樹人鬥磨爛蓆會唔會仲好

6.3k
hello?

係唔係想集體迫害LGD

Carry對面

牛W撞，唔係俾悟空擊飛先咩?

比我都要諗諗la
喂大佬幫打幾場前後要隔離成個月喎
真係捱義氣幫手

Q完再W

點解我覺得R7會贏

咪燈啦

R7 打線ok喎

因為讓完俾R7贏，PSG再讓俾V3
最後一場UOL發力，咁就可以內定賽果

隻牛combo上去
Ez q兵
做乜9

外卡啲DIVE 廢到

On9仔
本來可上路屌打

呢家tp落去，比隻馬榴肥
打機唔用腦

殺隻冇撚用SUP

g持佢地夾埋迫害L支D

唔會啦 UOL輸 PSG仲唔發力搶第一咩
而且今日有Unified 3-1同UOL加賽未必輸

本來上路至少壓30-40cs

一個tp幫對面解壓
點解可以咁弱智

如果今場uol輸 之後psg贏 lgd輸
psg同uol係咪有得打tiebreaker

但係psg輸uol喎